聽日我地勇武，但唔係暴力！

我地目標係同黑社會講，我地比你地有智慧，我地唔會驚你地啲牛屎佬，我地唔需要打你都可以令你地驚！
勇武唔等於暴力，有人衝過過黎，我地唔會退。有白衫訓低左，照放你走，好似隻狗咁走就最啱啦。香港人，同你地班垃圾係唔同層次！我地要比傳媒見到我地係由69到今都意志堅定既香港人！
各位手足，記住聽日be water！

Push

推